睇tvb, 今日瘋狂播暴徒打人，今次大鑊，民意又跌

追打警察既畫面瘋狂loop

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

所以要連儂牆： TVB 不會告訴你的事

會睇同信tvb既人都無得救架啦 洗鬼理咩

睇tvb新聞先係大多數
唔理咪輸囉

你覺得出嚟個二百萬人係睇tvb?

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

樓主5毛
起底不用回

大鑊了
今日好多人鬧暴徒